有美國牧師被困理工及被警察圍攻，可求助美國總領事館

大家快打電話！！！！！

push

推

推 我英文唔好 救手足😭